[派BOT][只限今週]派全新淘寶BOT，可智能預訂IPhoneXS及XR！

支援透過AOS/IR訂IphoneXS及XR！

全新BOT新功能！新增強制CUT單功能！

*只限Windows版本！

想要BOT既巴打絲打請 (1)正評，(2)回覆呢個Post+留Email/TG。

tg
@你老母係雞

豬sir又益街坊

j.lingardmu14@gmail.com

ccccccc
tg:chubrainon99

90後唔派OK?

CCC

jktam1234@gmail.com 感謝大大

timcook@apple.com

小編已經EMAIL左個BOT比你啦！

tcook@apple.com 先岩(利申真人識佢)

多謝豬蛇 岩岩訂左300部

我愛雪炫 我愛沙加

收到,唔該曬,今次fat fat

Thanks
parker0909@gmail.com

樓主冇BOT@googleemail.org.cn
多謝

好人一生平安
1889527A@vtc.edu.hk

評已正
lhkhk1234@gmail.com

Kelvinko1118@gmail.com 謝

張圖個日期

igotoschoolbybus@gmail.com

Tg
@lihkg222

用心藍吧啦 Ivan都無人用了